本來一齊住hall既情侶 是但一個無hall住之後係點相處

本來一齊住左半年有多
日見夜見想見就見
食飯瞓覺乜都一齊
但是但一個走左 真係

帽事嘅